好想識一個人，對方係唔知你係乜水，無掛慮咁同佢吹水

身邊好似無一個人可以百分之一百信任，有時係想講心事但無地方 咩都收埋收埋咁

有幾可有人願意花時間係唔識既人到

Woo talk/ omegle

我願意啊 好多事都收埋哂

咩黎

me too
不過唔係信任唔過 係同身邊嘅人講左佢地都幫唔到

Google都懶你不如死左去算？

幫唔到另外一件事，但係我唔願意信任，覺得一講就一傳十，十傳百

Google咗，都係唔知咩黎

屌我試過同屋企人講 跟住佢地會搵成堆親朋戚友過黎講廢話話係幫我

I can help you

我明 當你有心事但身邊一個朋友都無個陣

點幫

仲會有種 係好似已經習慣咗

😌傾計9up

自強啦樓主 世上只有自己先幫到自己
好多野都係自己收埋喊兩滴算 聽朝又帶返個面具做人

係呢到？

咁樣會唔會有抑鬱。。。

你中意

同陌生人傾心事會好過同身邊嘅人傾

唔洗睇醫生都知自己有焦慮症 so? who care 老母老豆在意搵錢多少多過自己 朋友玩下就得 心事果啲

但唔係個個會聽 有啲人覺得唔識你 無興趣 好煩

想搵人傾下呻下可以留低tg 比我

我都好想搵人傾，交換秘密？

係 個個都唔同 好難先有個肯靜靜地聽你講嘅人

我寧願同陌生人 點都有個有興趣啦

Tg:aabbcc13

點樣可以解決自己好容易對人有好感呢個壞習慣
每次人地同自己傾多兩句對自己好少少就無限ff

好啊

啱呀 我會忍手唔覆幾日

樓主幾歲？

你都起碼有人對你好。。。

生活上無交雜既人有時更加比到真實意見你

聽唔聽係一回事。

20頭啊

有呢種人咩 就算有都好大個啦

我唔搵佢 佢就唔會搵我

你過兩日再覆佢 你揾佢

我都想識個人可以畀我當樹窿 可以講晒我心中嘅鬱結畀佢聽

個人你係原本識佢？

咩個人原本識佢 我意思係都想搵個三五識七嘅人同佢傾訴下 可以畀我放下負

我好奇撳左入去識左個台仔交換埋line
好內疚好似出緊軌咁

呢個方法真係好work

點解我都係用唔到

一click入去就有人同你講野架啦，
不過個台仔話好多狗公搵食

佢咪其中一個

齋聽你地屌唔屌

一兩句都好掛

我都識到個台仔 勁進取

我認真俾人當玩
鳩up就當真心
網友最穩陣
依家仲有keep contact既有兩位巴打

嗚 我等緊佢搵我
依排都好想搵個人傾

我都咁話 呢到又唔會俾人玩

等到無啊

樓主咁夜既

明明我已經放棄左 點知又搵番我 跟住又潛水
佢到底想點

屌同我一樣呀
撩完我之後就用完即棄繼續flirt其他女

屌 係呀！點解當初要撩我 明明原本三唔識七咪幾好

等我都玩下先 去搵個樹lon

佢話要同我傾電話

留名跟進，

電話費佢俾啊？

我同你傾好過啦

傾電話好容易有dead air

仲好容易講錯野

好耐無傾過電話
每個月電話都用得十幾分鐘

語言都不同啦

用line個free call,重點係我唔撚識國語
佢話唔識都冇所謂其實我覺得佢只係想check下我係咪女仔
btw有相

唉尋晚唔應該交換contact,唔鍾意台仔,唔係好想應佢機

靚唔靚仔

圖呢

普通通通勾唔起興趣果種啦
唔知佢係咪想溝女,但如果係嘅話聽到我係香港人應該即刻走啦,唔通等我飛過去俾佢屌咩
所以佢應該唔係狗公，係咪可以咁理解

人地又冇做錯野